鍾唔鍾意睇交通意外片?

有咩channel 好睇?

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

笑死

中意睇呢啲

係YouTube search車cam 排序跟上載日期
就睇到最新嘅片
我唔會睇車cam合集 是但網上收集車cam片
剪成一條片呃view數 無本生利

呢條好睇

我可以睇大半日，每次睇完都覺得香港渣車好癲，我自己渣車最驚暫時都係的士佬，成日俾佢陰到，明明去撚到守彎位佢先發現唔可以直去，一野cut過嚟，我dup撚到跪低先避到佢

呢啲我冇所謂呀 跟住咪燒三隻碟交通部見 最好遇多啲

最記得有個廢中亂過馬路被人撞到打橫飛